{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=B102251",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "모두랑"
    },
    "text": "「モヅラン\\n\nソウル広津区九宜洞250-35\\n\n粉食、09:00~21:50、名節、休暇シーズン、56席/部屋:部屋なし、30年伝統のトッポッキ店「みんなと」は特別なソースで作られている。 店のインテリアは30年の伝統がそのまま感じられる。モヅランの特別な大根で作ったピクルスとチャーハンで食べると幻想的だ。 小さな粉食店ですが、手頃な価格と親切なサービスでボリュームたっぷりの量まで一緒に食べに行こう！」",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "09:00~21:50です。"
        },
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル広津区九宜洞250-35にあります。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "特別なソースで作られたトッポッキが有名です。"
        },
        {
            "question": "この店の席数は何席ありますか？",
            "answer": "56席あります。"
        },
        {
            "question": "この店には個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この店のインテリアはどうですか？",
            "answer": "30年の伝統がそのまま感じられるインテリアです。"
        },
        {
            "question": "この店のオススメの食べ方はありますか？",
            "answer": "特別な大根で作ったピクルスとチャーハンで食べると幻想的です。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどうですか？",
            "answer": "手頃な価格でボリュームたっぷりの料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この店のサービスはどうですか？",
            "answer": "親切なサービスでお客様を迎えます。"
        },
        {
            "question": "この店は休暇シーズンでも営業していますか？",
            "answer": "休暇シーズンでも営業しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 150,
        "QA": 258
    }
}